Привет, я бот, который умеет предсказывать цены акций и уведомлять об изменениях на рынке

Список команд:
/listsubscriptions - вывести список подписок
/help - показать помощь
/ticketinfo - вывести текущую цену тикета
/addsubscription - начать добавление подписки
/help - вывести помощь
/start - описание бота